netflix 有咩劇推薦

如題

Prison Break (Season 1)

z nation

Breaking Bad

Black mirror 是一定要睇的

自己睇

我個post比人瘋狂負評 睇到都心痛

秒經 po

Btw how I met your mother

賭俠大戰拉斯維加斯